<resources>
    <string name="app_name">My Book App</string>

    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>

    <string name="action_settings">Settings</string>

    <string-array name="valores_array">
        <item>Very good</item>
        <item>Good</item>
        <item>Ordinary</item>
        <item>Bad</item>
        <item>Very bad</item>
    </string-array>

    <string name="help_menu">
        En el menú trobaràs les següents opcions:\n\n
            * \'Principal\': On podràs trobar tota la llista de llibres que hi ha a la base de dades ordenada per títol. \n
            * \'Books sort by category\': On podràs trobar tota la llista de llibres (amb tota la informació de cadascú) ordenada per categoria.\n
            * \'New book\': On podràs crear un nou llibre. \n
            * \'Help\': On trobarás la informació necessaria per poder utilitzar l\'aplicació. \n
            * \'About\': On trobarás informació sobre els creadors de l\'aplicació.
    </string>

    <string name="help_search">
        Per fer una cerca el que has de fer és accedir a qualsevol de les dues primeres opcions del menú (\'Principal\' o
        \'Books sort by category\'). Un cop has anat a la pantalla d\'una de les opcions, a la part superior dreta de la pantalla trobaràs una icona
        d\'una lent. Si fas un click a sobre es desplegarà un menú de cerca on haurás d\'escriure el nom de l\'autor de qui vols saber els seus
        llibres.
    </string>

    <string name="help_new">
        Per crear un nou llibre el que has de fer es accedir a la opció \'New book\' del menú. Un cop entres a la pantalla de creació et trobaràs
        un formulari a omplir. \n\n
        **ATENCIÓ**: Per a poder crear un llibre correctament: has d\'omplir tots el camps per a poder crear un llibre; l\'any de l\'edició ha de ser
        com a màxim l\'any actual(2017).
    </string>

    <string name="help_delete">
        Per borrar un llibre el que has de fer és accedir a qualsevol de les dues primeres opcions del menú (\'Principal\' o
        \'Books sort by category\'). Un cop has anat a la pantalla d\'una de les opcions, t\'apareixerà una llista de llibres. Fas un click a sobre
        d\'aquell llibre que vols esborrar i selecciones l\'opció \'Delete\' del menú desplegable que et surt al fer click.\n\n
        **ATENCIÓ**: També pots esborrar un llibre quan fas una cerca.
    </string>

    <string name="help_modifype">
        Per borrar un llibre el que has de fer és accedir a qualsevol de les dues primeres opcions del menú (\'Principal\' o
        \'Books sort by category\'). Un cop has anat a la pantalla d\'una de les opcions, t\'apareixerà una llista de llibres. Fas un click a sobre
        d\'aquell llibre que vols editar l\'evaluació personal i selecciones l\'opció \'Change personal evaluation\' del menú desplegable que et surt
        al fer click.\n\n
        Et redirigirà a una nova pantalla on podràs modificar la teva evaluació seleccionanant una de les opcions donades
        (\'Very good\', \'Good\', \'Ordinary\', \'Bad\', \'Very bad\') i guardant-la fent click sobre el botó \'Save\'.
        Si vols tornar enrere sense guardar la modificació haurás de fer click al botó \'Cancel\'.\n\n
        **ATENCIÓ**: També pots modificar l\'evaluació d\'un llibre quan fas una cerca.
    </string>



</resources>
